屌你老母麥當勞大薯變細薯

咁我加大黎做乜鳩

比你食又唔係比你含

使唔使同你強調返麥當勞係中資？

識食一定買兩細薯加粉